最近上連登時事台發覺有一種以前上高登時事台嘅感覺

呢種感覺係特別係連登眾籌之後好強烈
佢地都有以下特徵：
1）洗版推走正常post，減少正常討論嘅曝光率，降低負面新聞嘅關注度
2）阻礙正常討論，減低對政府負面消息既話題熱門度，同埋令人開始對政治無興趣唔再留係時事台，減低時事台影響力
3）瘋狂制造內鬥既假象同失敗主義
4）散佈白色恐怖
5）佢地講野嘅風格有啲似廣州話，老一輩廢中風格
我諗已經有好多滲透緊連登，好似以前高登

6）五毛選舉無用論
7）五毛攻擊保皇黨政敵

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

總之小心五毛 唔好令連登都失守

推

好覺，嘈既主題同手法一樣
同分化巨星既出現時間好接近

以前高登個洪非凡死撚左未

而排太出位 個個都知連登係咩
我係政府都派人入來搞亂

洪非凡全面進場

真 完全係倒模咁倒

係

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

應該真係要加個 封鎖數目比人參考,
如果比人封鎖得多, 個名應該要加顏色同埋括9住

膠post
扮過激po
引注意post

好多五毛浮上水，連早期ac都有

推 唔好俾佢地得逞

block極都唔完on9

停止開放註冊

初初搬黎呢度果個月勁少五毛

一年後已經超多了

高登末期一樣

真
連仔肯停止註冊未

簡直同16果陣一樣 已經盡量忍著無回 不過都影響晒討論 好多新會員都同佢地泥漿摔角

都唔係依加嘅事 只不過變多左

根本係水泥隊

好同意, 當年又係頂唔順高登嘅時事台
全部都係內鬥、互屌、焦土post, 完全無心機討論

最好可以show埋block佢的名單
以免班濕鳩5毛集體block d有能手足去誤導人

出面咁撚揚，中共網軍閒閒地十萬八千人，要幾多isp email 都有，點會唔滲透丫，望望香討就好例子
唯有開個壇係絕對保密靠人傳人先會少卧底
但變相普及度又無咁高

呢個方法有得諗

選舉有用不過唔應該係而家既重心

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

開始多黑警，尤其新acc

被block 到某個數，封埋佢block功能

黎黎去去都係果幾招
分化勇武同和理非
分化泛民同本土
一係就港豬論，或者失敗主義／做咩都冇用論
一係就焦土論
同樣既招數用左5年，玩左我地5年
依家又黎呢幾招，真係當人傻?

push

push

唔好令連登重蹈覆轍

係 好奇怪 突然多左好多呢啲post

推到連仔參考下
集思廣益

好同意樓主！
連登開始受到言論自由打壓

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

完全同意

睇文好易知

希望幫到更多戰友，請幫推

Pushhhhh

呢到黃左 下次又開另一個

香港核心價值係人心

連仔做野未？

點會唔黃 記者係咁講連登

Push 有注意到多謝巴打絲打出聲

悼文：他跟她，致香港人的希望。

agger

好多post 都扮哂憤慨咁屌自己人

其實根本五毛

小d定力都分唔到

有請洪非凡

送中黨、送中派、親共派

算啦比起香討連登已經係一個清泉。。
睇路啦，版主唔過濾，自己個腦可以過濾嗰啲post

Push

好似關蛇咁整list?

高登咪活生生例子
雨傘基地之後被入侵

Push 連仔做嘢啦 唔係就淪陷㗎啦

唔止連登
好多正常fb gp都開始比人入侵緊
尤其尋晚開始好嚴重

連仔唔做野無用的
如果做到關sir咁會比人覺得好煩膠

製

岩啊

!!!! 唔該所有5毛咪再出負能量鼓吹自殺post !!!!

71不舉後食偉哥建議

總之唔好俾D人帶到風向

大家保持警覺

PUSH

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切